幫班綜援新移民多謝定政府先

呢班人應該好多都會做虛假申報lam埋果4000
反正佢都係抽查
幫佢哋多謝定政府

泛民蔡耀昌成功爭取新殖民一年即可拎綜援

LIHKG @ Android

多謝保皇狗仲好啦

［關鍵多席］1131億臨時撥款決議案泛民消失，兩分鐘就極速通過

LIHKG @ Android

多謝日本仔發明dlc 比香港政府學

咪就係保皇狗夾埋
四十幾秒極速通過囉
不過你隻保皇狗打手當然覺得合理架
反正係咪你都打算推落泛民度
保皇狗四十幾秒通過就扮睇唔到

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

明知保蝗黨係咁
都唔準時出現?

抽查少數人咋，班蝗嘅福音